(多圖)如果呢個世界上得返小風同MC，你地點簡?

呢個世界得返小風，MC同你自己
你會選擇屌似男人既女人，定係似女人既男人 ?

小風(女):

MC(男):

正評: 小風
負評: MC

MC

同MC搞野就係搞gay
但佢又有齊D女性特徵

好易揀

MC

有jer架喎

佢兩個搞咪啱啱好，我做咩要阻佢地

我會選擇唔搞野

你想幫佢含撚？

gay佬唔鍾意閪架嘛

唔屌 淨叫佢用手同口算

MC 男裝又靚仔
女裝又靚女, 好屈機

始終都係有jer 就算唔搞野都係搞緊gay wor

偽娘
要佢唔扮偽娘同我互含

咁唔緊要 最緊要視覺上佢似女人
最緊要既係唔好係我面前除褲就乜都得

呃負評

連登真係好多gay佬

個小風咩料呀